香港人好恐怖 明知人地錯假仲惡人先告狀

唔比人地錯架咩 係人就會錯
為左呢d 情況佢地都一早寫左好多免責條例
大家明知對方失誤瘋狂買野
然後事後就追究佢地唔比你搵笨
你唔好講你唔知係出錯 即係新iphone 賣比你500
你又信係真 人地錯左就告人地
咪同atm 禁機禁100 佢出1000一樣
atm 出錯你立多左錢使左
銀行告鳩你你就告鳩銀行出錯

做錯野要求負責任有乜咁恐怖